[集廣思憶] 2018年新歌你第一首諗起邊首？。？

李榮浩作曲作詞真係無得輸